GBA龍族

有無人玩過尼隻game?

尼排想係模擬器玩，但係網上都好似無尼隻game既消息。

尼你老母

Ching你咩野事？

操你媽小熊維尼

唔係 尼 咁應該係咩

幻三黎架wo